首爾的雪下得很大…(ｰ ｰ;)

大家注意保暖…